係咪真係有外向孤獨症呢樣野？

有無巴絲打可以分享你地既經歷同感受

外向毒撚?